David M. Rohl (* 12. September 1950 in Manchester) ist ein britischer Ägyptologe. Er hat eine umstrittene Theorie zur Chronologie des Alten Ägypten, Israels und Palästinas entwickelt. Rohl war in den 1970er Jahren auch als Komponist und Produzent für sein Projekt "Mandalaband" (Album: The Eye Of Vendor: Prophecies) tätig. Gegenwärtig arbeitet er an einem Folgeprojekt.
